26/27號 台中忘憂森林day tour

我25-28會去台中 想去忘憂森林同杉林溪($417) 自己搭車都幾麻煩 加上我獨遊 KKday又要兩人先成團 想問26/27號有無巴絲可以一齊去 最好絲

你意思係一齊join kkday個團？定係點去？

利伸 26晚去台中

我想係一齊join kkday團，每人$417，但如果你係自駕遊嘅可以share返組車錢，平好多

pish pish pish